香港獨立聯盟：派岀代表以港獨理念參選立法會

到時D販民又屈佢係鬼,熱狗,分化撚

點樣先唔dq

dq硬

到時被DQ咪又係順序搵第個選

請解釋自己講過既野
以下理由，就算係玩直選一樣applicable

我等現反對2月25「民間記者會」提出「拿下功能組別」之呼籲，理由如下：

1）在制度內抗爭，即等於認同不公制度
愈高的投票率代表對制度愈高的認受性，而投票率高，無疑令此不義制度受到肯定。
中共可向世界彰顯一國兩制沒有崩壞，由六月九日開始發生的一切，
無疑成為「中國內政」，國際沒有理由繼續向香港施予援手，
成就所謂的民意代表，更向國際發出認受現行制度的訊息。
如果盡力參與選舉失敗，只是顯示出港人民意不支持「民主派」；
而如果盡力參與選舉，「民主派」勝利，既然可以勝利，以後更沒有改動制度之必要，只顯示過去二十餘年港人沒有盡力參與選舉。

2）立會勝利，反使以後大型抗爭受限
從2003年反廿三條、2019年反送中等社會民情高漲後的選舉，
可得知選舉投票率高企但抗爭力度大為減弱，
客觀事實是民情被疏導，協助不公義的政權達致社會穩定。
或許，有人認為街頭抗爭者與制度抗爭者從來不是同路人，
但請緊記，街頭抗爭者也需要大型遊行配合，雙方並非獨生體，而是在香港的「命運共同體」，
無可否認，一部份人會因選舉勝利而放棄再度步上街頭。
當然這是個人選擇，但民記作為市民其中一個意見領袖，
應有更長遠之考慮。

3）選舉結果不能代表民意
香港選舉是有審查的選舉，從一六年梁天琦到一九年黃之鋒，
中共可隨意剥奪參選人的被選舉資格。
甚至參選人需自我審查，「合法化」具本土思潮之政見。
即使勝利，也有許多民意在審查過程中消失，根本無法反映在選舉結果上。

「光復議會」只會令光復香港遙遙無期，故此，我等主張不參與選舉及投票。
即使眾國民堅持投票，應視參選及投票立法會、區議會為「止蝕」及「止赤化」，
阻止港共政府作出更多背叛港人的政策。
即使選舉結果勝出亦不應大肆慶祝，避免發出認同現行制度的訊息。

下次先啦我求下你
今次投返泛民 真係要過半

支持
初選啫

係唔係就係日日屌攬炒巴個班仆街？

打正港獨旗號100% DQ

陳家駒?

留名睇關蛇喺選舉論壇出醜

嗰個係香港獨立黨
呢個係之前關sir有份搞嗰個

有乜問題？

Good! 人肉被DQ 師！

人肉被DQ 師廣佈咁多選區，睇吓政府有幾多個真心愛國死士去DQ 候選人先！

16年補選講到依家 有邊一次唔係「今次投返泛民」

參加初選係要借選舉工程宣揚獨立理念 陳浩天16年都做過了

就係要dq引美國制栽

支持獨派

比例代表制唔一定要泛民
不過實比人dq

逐個揪返關蛇啲post出嚟，選舉論壇有排bin

初選都唔俾咁惡？都dq硬，最後咪又係投泛民

支持

雖然一定被DQ 不過支持獨派參選

屌攬炒巴嗰班係云伯啲人

佢哋係反區選反對攻功能組別，反對‘光復議會
但自己又參選
自己出文叫人’獨民不割‘，但每每割鳩人哋時就毫不留情
講獨冇乜問題，但自相矛盾，政治投機，就另一件事

佢擺明引戰啦

笑
一定會

good try, next

泛民打手又岀沒
支持家駒哥，全家All in

梁天琦補選又話下次先
次次都推去下次先
獨派咁唔洗選啦

今日有4位至少還押80日手足會上庭，跪求聲援

你真係唔識架喎
獨派手足出到線嘅話
最簡單咪搵個plan b排喺名單後面囉
到時你哋販民自己玩啦

變相公投
如果佢地高票贏初選代表香港有民意基礎獨立

我諗主要想試下獨派喺非建制派既比例
dq or not已經係後話

反對議會，話選舉唔代表民意，又要出聲話出黎選，係咩玩法

想用「被DQ」黎凸顯制度缺陷？

我係林鄭就實俾晒你地選，來者不拒，等你地自己以為自己原來有機會而鬼打鬼

3）選舉結果不能代表民意
香港選舉是有審查的選舉，從一六年梁天琦到一九年黃之鋒，
中共可隨意剥奪參選人的被選舉資格。
甚至參選人需自我審查，「合法化」具本土思潮之政見。
即使勝利，也有許多民意在審查過程中消失，根本無法反映在選舉結果上。

見到關sir個名就諗起佢帶俾大家嘅歡樂

到時就有港獨遊行集會

下次先啦我求下你
今次投返本土 真係要過半

泛民: 選舉前 梁天琦 = 界票 鬼

有獨派我都想投，不過預計到會dq，又有種射落海嘅感覺，好矛盾。

獨撚～

呢招好絕
投完之後dq
同白票一樣

要看下係咩人出來